913獅子山 914天水圍 915民陣

913 獅子山
914 天水圍
915 民陣

毋忘 721 811 831

自推

自推2.0

自推3.0

自推4.0

推

自推5.0

自推6.0

自推7.0

自推8.0

P牌推唔撚起

行動po呀 幫推

成堆p牌係推唔到架

幾時先可以甩p 嗚嗚嗚

幫手推

冇文宣？

推到有文宣

831

Pish

獅子山幫你唔到，等915有反對通知都照出

913買強電筒邊到仲有

佢封山咪仆街

914係咩事？

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

913 獅子山
914 天水圍
915 民陣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

914天水圍？
不如全港入商場靜坐抗議/ 幾千人一齊叫口號接收工啦

Push

推返上去

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

推呀屌你老母連登仔

推呀屌你

push